有冇人有舊時將軍澳嘅相

細細個入過將軍澳一次好似有八佰伴？
坑口好似有三個美食廣場？
成個將軍都好大變化，
有冇巴打有收埋以前將軍澳嘅相？

我1999-2007住坑口區
印象中當時坑口只有南豐廣場有美食廣場
無聽過有八佰伴

有八百伴 宜家厚德商場近街市果邊以前大部份係八佰伴黎

聽講舊時八佰伴都有美食廣場
八佰伴同吉之島有冇同時存在？

push

無同時存在過
八佰伴係厚德
吉之島係東港城起好先有
個food court 應該係東港城2/F

吉之島2/F* 打錯

頭盔先圖片來自wiki

舊時呢個位我印象中好似有個美食廣場？

八百伴 美食廣場

吉之島美食廣場

南豐美食廣場

八百伴？？？唔好講笑啦

?

依家東港城舊pizzahut個位以前係吉之島foodcourt
foodcourt外面 左手邊係電腦部 右手邊係玩具部

幫推

有趣

有八百伴呀宜家厚德個位，有美食廣場，二樓玩具部入面好似係老麥，仲有pizza hut 同祥景

利申30+ 20年前住將軍澳，未有地鐵同未有隧道，返藍田轉車入去

依家有間英文名食意粉好似美心嚟果個位印象中好似就係美食廣場，仲記得有幾部機一蚊抽卡，舒適堡果層以前祥景茶餐廳，6蚊3隻吞拿魚/腸仔包，ok就只係轉咗位，以前係近頒明苑既鋪位，大方影音摺埋，呢間嘢好似我影幼稚園學生相就有，住咗20幾差唔多30年，依家同個仔都住緊

有無90後小學雞買玩具會去天橋果間奇異店/至誠模型玩具奇異店曾經搬過去依家特福同間salon果個位咁上下，之後都係去返原位

大滿貫，歡樂天地 無人講？

遲吓donki 會唔會咁樣

廿年前啲商場好有特色唔係複製式商場

m記
細個放學會去食雪藏壽司
支豉油係魚仔造型個口係扭蓋

八十年代，寶林邨仲起緊

觀樂天地同祥景有無同時存在？

厚德商場2F 曾經係FOOD COURT

有呀，好以就開係隔黎

以前有日本FOOD COURT好撚正
開頭就係厚德商場八佰伴果邊
之後就係東港城吉之島果邊
好掛住啲日本紅豆燒
拉麵餃子套餐同啲假食物模形

記得細個會去厚德間奇異店買四驅車, 點知唔包摩打, 佢最後送左個雞摩比我, 自始就識買雙鑽本身有摩打送, 仲有間鞋鋪, 會去買番學鞋

厚德停車場天台, 中秋會有花燈會

細個住景林, 住左27年

未有新都城前, 厚德係主要行街買野地方

八佰伴個邊有咩食

厚德商場

以前浦開藍田果間八佰伴唔記得係唔係同將軍澳果間一樣SETUP
個FOODCOURT有好多COUNTER 一間賣BENTO BOX 一間有拉麵套餐
有一間係有部機長期做緊鵰魚燒，一個就係即做班戟

以前嘅調景嶺，嗰陣去過一次

原來咁多地方係海

有大滿貫

以前冧天橋有冇人記得

智誠玩具同奇異店
厚德商場有Foodcourt兩餸飯
大滿貫啲座位喺條船入面

鞋鋪叫大腳八

推

以前厚德商場有浸好香 類似牛油粟米咁嘅味
唔知有冇人明我講咩

foodcourt係八佰伴汁左之後？

好懷念以前嘅厚德商場，小店林立，唔似依家咁

好掛住以前坑口大火前既商場
同埋新都城個跳蚤市場

Yes

個間奇異店由我細個個個年代做到而家,好撚勁!

有得撈金魚